<resources>
    <string name="app_name">DiorPay</string>
    <string name="register">注册</string>
    <string name="num_pwd">设置交易密码</string>
    <string name="num_pwd1">修改交易密码</string>
    <string name="pwd_sure">确认交易密码</string>
    <string name="pwd_sure1">交易密码修改成功！</string>
    <string name="gesture_pwd">手势密码</string>
    <string name="old_gesture_pwd">原手势密码</string>
    <string name="gesture_pwd_again">再次验证</string>
    <string name="change_gesture_pwd">更改手势密码</string>
    <string name="toast_gesture_error">原手势密码错误，还有</string>
    <string name="toast_gesture_error1">次机会！</string>
    <string name="toast_gesture_success">手势密码保存成功！</string>
    <string name="toast_gesture_error2">五次机会已用完，请重新登录！</string>
    <string name="toast_gesture_diff">两次输入的手势密码不一致！</string>
    <string name="info_tip">为了更好地管理您的钱包，我们需要了解您的信息。</string>
    <string name="pwd_tip">请输入6位数字，做为支付密码</string>
    <string name="pwd_tip1a">输入原交易密码</string>
    <string name="pwd_tip1">请输入原交易密码！</string>
    <string name="pwd_tip2a">输入新交易密码</string>
    <string name="pwd_tip2">请输入新交易密码！</string>
    <string name="pwd_tip3">请输入确认交易密码！</string>
    <string name="gesture_tip">注意：手势密码至少需要连接5个点！</string>
    <string name="hint_wallet_name">请设置钱包名</string>
    <string name="wallet_name">钱包名称</string>
    <string name="hint_mobile">请输入你的手机号码</string>
    <string name="toast_mobile">请输入正确的手机号码</string>
    <string name="mobile">手机号</string>
    <string name="hint_code">请输入验证码</string>
    <string name="code">验证码</string>
    <string name="send">发送</string>
    <string name="collect">收</string>
    <string name="next">下一步</string>
    <string name="sure">确定</string>
    <string name="login">登陆</string>
    <string name="create_wallet">创建钱包</string>
    <string name="read_agree">我已阅读并同意</string>
    <string name="service_privacy"><u>服务和隐私协议</u></string>
    <string name="copyright">Copyright © 2018-2019 Diorpay</string>
    <string name="toast_pwd">请输入6位数字密码！</string>
    <string name="toast_sure_pwd">请确保两次输入的密码相同！</string>
    <string name="jump">跳过</string>
    <string name="pwd_img">密码图像</string>
    <string name="asset">资产</string>
    <string name="trade">行情</string>
    <string name="market">资讯</string>
    <string name="mine">我的</string>
    <string name="collect_coin">收币</string>
    <string name="send_coin">发币</string>
    <string name="address">收货地址</string>
    <string name="address0">地址</string>
    <string name="count">数量</string>
    <string name="group">可支配：</string>
    <string name="all">全部</string>
    <string name="ps">备注</string>
    <string name="copy">复制</string>
    <string name="personal_asset">个人总资产</string>
    <string name="no_data">无数据</string>
    <string name="transaction_record">交易记录</string>
    <string name="exchange">行情</string>
    <string name="currency">币种</string>
    <string name="new_praise">最新价</string>
    <string name="chg">涨跌幅</string>
    <string name="notice">公告</string>
    <string name="hot">热门</string>
    <string name="news">新闻</string>
    <string name="update">修改</string>
    <string name="message">消息</string>
    <string name="message_center">消息中心</string>
    <string name="share">分享好友</string>
    <string name="help">帮助中心</string>
    <string name="about">关于我们</string>
    <string name="logout">退出登陆</string>
    <string name="feedback">意见反馈</string>
    <string name="setting">设置</string>
    <string name="select_language">选择语言</string>
    <string name="profile">\u3000\u3000DiorPay作为安全便捷的数字资产管理工具具有安全防控技术、即时转账等特性，为您提供实时的比特币行情、以太坊等多种流行币的行情趋势，下载DiorPay一个钱包，就可管理多个币种。同时提供最新行情，实时更新，助您投资管理更省心。</string>
    <string name="agreement">使用协议</string>
    <string name="privacy_policy">隐私条款</string>
    <string name="version_log">版本日志</string>
    <string name="check_new">检测新版</string>
    <string name="help0">如何创建钱包？</string>
    <string name="help0_a">点击“个人中心”，创建钱包。</string>
    <string name="help1">如何备份钱包/身份？</string>
    <string name="help1_a">在DiorPay中, 我们引入了数字身份的概念, 关于什么是数字身份, 可以点击这里查看详细解释。那么我们该如何备份钱包/身份呢?\n1. 点击“我的” -> 再点击顶部的头像按钮, 进入我的身份界面\n2. 点击“备份身份”, 输入创建身份时的密码\n3. 开始备份身份, 请按照顺序抄写助记词, 关于如何安全备份助记词, 可以点击这里查看详细讲解.\nPS: 当你创建数字身份的时候, 该数字身份会对应一个钱包地址, 是DOB的钱包地址, 你备份的身份, 也是这个地址所对应的助记词。</string>
    <string name="help2">DiorPay支持哪些数字货币？</string>
    <!--<string name="help2_a">DiorPay是跨链钱包, 目前支持SAS BZF DOB ETH  BTC 以及其他符合 ERC20 标准的代币\n另外, 用户可以自己查看想要搜索的代币是否符合 ERC20 标准: \n<a href="https://etherscan.io/tokens">https://etherscan.io/tokens</a></string>-->
    <string name="help2_a">DiorPay是跨链钱包, 目前第一阶段支持：SAS、BZF、DOB、ETH、BTC五种币、第二阶段我们将陆续开放对EOS、LTC、XRP、ADA、BCH等币种的支持。</string>
    <string name="help3">钱包首页显示的数字货币类型可以修改吗？</string>
    <string name="help3_a">不可以。</string>
    <string name="help4">如何进行转账/收款？</string>
    <string name="help4_a">进入钱包资产界面, 进入钱包列表页面; 选择你想使用的钱包, 这里以 DOB 钱包为例。进入资产页面, 点击列表中某一代币, 可以看到它的详细页面。在最下方有两个按键——收款与转账。\nTip: 当然你也可以使用左右滑动你想转账或收款的资产项, 来快速操作收款与转账操作。\n点击收款按键进入收款页面, 在这个页面中, 最上面的一串字符是该钱包的地址, 中间是该地址对应的二维码, 底部为“资产名称”与“转账金额”。\n对于没有金额限定的收款, 可以将地址字符串或者二维码直接复制给转账方, 这个地址字符串与二维码与私钥或者助记词不同, 可以放心发送给别人, 不用担心安全问题。\n如果遇到需要指定金额的收款时。可以点击右下角 “指定金额” 键, 在弹出的金额框中输入金额数量, 点击确定即可。\n点击资产界面右下角 “转账” 按键, 进入资产转账界面。这里以 DOB为例, 输入要转账金额, 如有需要可以填写备注。在收款地址中输入对方钱包地址。</string>
    <string name="help5">DiorPay收费吗？费率是多少？</string>
    <string name="help5_a">DiorPay不收费，只在涉及转账交易的时候收取一定的矿工手续费。</string>
    <string name="help6">如何修改密码？忘记密码怎么办？</string>
    <string name="help6_a">首先，在去中心化钱包中，因为所有的用户身份验证内容，如交易密码、私钥、助记词等都保存在用户手机本地，并不是保存在中心化服务器中，所以如果用户忘记密码是没有办法通过第三方机构（例如DiorPay 团队）来重置的。\n唯一的解决办法是通过重新导入助记词或者私钥来重新设置新的密码。\nPS: 一定要确保备份的助记词或者私钥是正确的。如有疑问，请联系客服。</string>
    <string name="help7">如何删除钱包?</string>
    <string name="help7_a">在个人中心管理钱包里面，直接点击手机删除。</string>
    <string name="help8">备份的钱包助记词丢失后能找回吗？</string>
    <string name="help8_a">通过私钥可以找回。</string>
    <string name="toast_code">验证码已发送，请注意查收！</string>
    <string name="toast_name">请输入钱包名！</string>
    <string name="toast_right_code">请输入四位验证码！</string>
    <string name="toast_register_success">钱包创建成功！</string>
    <string name="toast_login_success">登陆成功！</string>
    <string name="add_asset">添加资产</string>
    <string name="miner_fee">矿工费</string>
    <string name="toast_select_coin">已有该币种！</string>
    <string name="toast_copy_success">复制成功！</string>
    <string name="toast_add_asset_success">添加资产成功！</string>
    <string name="toast_input_address">请输入收货地址！</string>
    <string name="toast_input_count">请输入数量！</string>
    <string name="toast_input_count0">输入数量不能为0！</string>
    <string name="toast_input_count1">输入数量大于现有数量！</string>
    <string name="toast_transform_success">转币成功！</string>
    <string name="out">发出</string>
    <string name="in">收到</string>
    <string name="remain">余额</string>
    <string name="all_read">全部已读</string>
    <string name="transfer_notice">转账通知</string>
    <string name="system_message">系统消息</string>
    <string name="code_not_right">所扫码二维码非钱包地址</string>
    <string name="volume">成交额：</string>
    <string name="toast_update_name">请输入昵称！</string>
    <string name="toast_update_name1">昵称修改成功！</string>
    <string name="select_email">请选择邮件类应用</string>
    <string name="policies_content">以下是新加坡基因基金会的APP（以下简称“本APP”）的隐私规则条款。您成为本APP用户前请务必仔细阅读本隐私条款并同意本隐私条款。本APP重视保护用户的隐私，但作为本APP服务的正常操作程序的一部分，本APP可能收集、使用并（在一些情况下）向第三方披露有关您的个人资料。本隐私条款作为本APP服务协议的附件，在您注册成为本APP用户后立即生效，并对您及本APP产生约束力。\n一、用户身份限制\n有完全民事行为能力的民事主体方有资格注册成为本APP用户并使用本APP的服务。用户为限制行为能力人的，用户陈述及保证点击同意注册按钮及注册成为用户已获得其法定代理人的同意或确认。用户代表机构注册、登录和使用本APP的，用户陈述及保证其已获得充分授权代表该机构实施行为。\n二、涉及的信息\n本APP收集您个人资料的主要目的在于向您提供一个顺利、有效和度身订造的服务体验。本APP仅收集本APP认为为前述目的且为达成该目的所必须的您的个人资料。您充分理解并同意本APP按照包括但不限于如下的方式收集您的个人资料：除您自愿向本APP提供的资料外，本APP可能自公开及私人资料来源收集您的额外资料和/或对您提交的资料进行电话、视频核验等，以更好地了解您，并为您度身订造本APP服务、解决争议并有助确保您在本APP进行操作活动的安全性。\n\n本APP可能收集您的个人资料包括但不限于如下：\n1.您注册本APP时自愿提供的个人信息，包括但不限于身份证信息、照片、用户名、密码等；\n2.您通过本APP向第三方提供或向第三方披露的个人信息；\n3.您登录及使用本网站的时间、时长、使用记录、系统日志信息以及行为数据；\n4.您登录及使用本APP所使用的计算机、移动设备的品牌型号、IP地址以及软件版本信息；\n5.本APP通过Cookie或者其他方式自动采集到的您的其他个人信息或者隐私，您可以修改浏览器设置以拒绝Cookie，但如您选择拒绝Cookie，您可能无法完全体验本APP提供的服务；\n6.您通过具有定位功能的移动设备登录、使用本APP时，本APP可能通过GPS或者WIFI收集您的地理位置，您可以在您的移动设备设置中关闭此项功能；\n7.您通过链接第三方平台登录本APP时，本APP可能收集您在该第三方平台上存储的个人信息；\n8.因您使用本APP各项功能而向本APP提供或披露的其他信息。\n\n本APP按照您在本APP的行为自动追踪关于您的上述个人资料。本APP利用这些信息进行有关本APP之用户的人口统计、兴趣及行为的内部研究，以更好地了解您以便向您和本APP的用户提供更好的服务。\n\n如果您将个人通讯信息（例如：手机短信、电邮或信件）交付给本APP，或如果其他用户或第三方向本APP发出关于您在本APP上的活动或登录事项的通讯信息，本APP可以将这些资料收集在您的专门档案中。\n\n三、本APP对您的资料的使用\n本APP重视保护用户个人资料，本APP将采用安全技术和程序存储、保护用户的个人资料，防止其被未经授权的访问、使用、复制或泄露。本APP不会为任何盈利目的恶意披露您的个人资料，但您同意并授权本APP在以下范围内使用或披露您的个人资料：\n1.您同意本APP使用关于您的个人资料以解决争议、对纠纷进行调停，从而有助于确保您在本APP进行安全操作，并执行本APP的用户协议。本APP有时候可能调查多个用户以识别问题或解决争议，特别是本APP可审查您的资料以区分使用多个用户名或别名的用户。为限制在APP上的欺诈、非法或其他刑事犯罪活动，使本APP免受其害，您同意本APP可通过人工或自动程序对您的个人资料进行评价；\n2．您同意本APP可以使用您的个人资料以改进本APP的推广和促销工作、分析APP的使用率、改善本APP的内容和产品推广形式，并使本APP的网站内容、设计和服务更能符合用户的要求；\n3．您同意本APP利用您的资料与您联络并（在某些情况下）向您传递针对您的兴趣而提供的信息，例如：有针对性的广告条、行政管理方面的通知、产品提供以及有关您使用本APP的通讯。您接受服务协议和隐私条款即为明示同意收取这些资料；\n4．您同意本APP在您点击本APP展示的第三方服务时，向第三方平台或服务方提供您的个人资料，以便第三方向您提供服务；\n5．您可以授权本APP帮助您修改您在本APP填写的一切个人资料。如您违反用户协议、隐私条款、本APP规则或法律规定，本APP有权经电子邮件、电话、短信等方式告知后在APP数据库中删除您的个人资料、关闭账户或者限制您使用本APP。\n四、本APP对您的资料的披露\n本APP采用行业标准惯例以保护您的个人资料，但鉴于技术限制或不可抗力，本APP不能确保您的全部私人通讯及其他个人资料不会通过本隐私条款中未列明的途径泄露出去，对此本APP不承担任何责任。本APP有权根据有关法律和监管要求，本APP风险控制要求以及相关协议要求向司法机关等政府部门、社会组织或团体、其他第三方服务或合作机构提供您的个人资料。在您未能按照与本APP签订的用户协议、隐私条款、本APP规则或法律规定履行自己应尽的义务时，本APP有权根据自己的判断披露您的个人资料，并作出评价。\n五、您对其他用户的资料的使用\n您无权要求本APP提供其他用户的个人资料，除非您已向法院或有权机关提出申请，并由法院或有权行政机关向本APP提出司法协助要求。\n六、电子邮件\n您在使用本APP的服务时，本APP可能使用您的个人资料向您的设备发送电子邮件、新闻或推送通知。如您不希望收到这些信息，可以按照本APP的相关提示，在设备上选择取消订阅。\n本APP可能在必要时（例如因系统维护而暂停某一项服务时）向您发出与服务有关的公告。您可能无法取消这些与服务有关、性质不属于推广的公告。\n您不得使用本APP提供的服务或其他电子邮件转发服务发送垃圾邮件或其他可能影响本APP系统运行或违反本APP的用户协议或隐私条款的内容。\n七、密码的安全性\n您须对使用您的用户名和密码所采取的一切行为负责。因此，本APP建议您不要向任何第三方披露您在本APP的用户名和密码。\n八、规则修改\n本APP可能不时按照您的意见和本APP的需要修改本隐私条款，以准确地反映本APP的资料收集及披露惯例。本条款的所有修改，在本APP公布有关修改内容后自动生效或在该等条款指定的日期生效。若您继续使用本APP的服务，即表示同意受经修改的本隐私条款的约束。\n九、管辖法律；争议解决\n因解释本隐私条款以及用户因本隐私条款而产生的与本APP有关的各项争议均适用香港特别行政区法律。由本条款引起的、或与之相关的任何纠纷、争议或索赔，由香港国际仲裁中心（HKIAC）依据该中心届时有效的仲裁规则进行裁决。</string>
    <string name="agreement_content">欢迎使用DiorPay钱包（WWW.DIORPAY.COM,以下简称“本网站”），本网站由浙江场景区块链科技有限公司（以下简称“本公司”）运营，本网站在本协议项下的权利义务均由本公司享有及承担。\n\n在您注册成为本网站用户前，敬请务必仔细阅读本协议所有条款。一旦您点击本网站注册页面的同意注册按钮并完成注册程序、获得本网站账号和密码，则视为您同意与本网站达成《用户协议》（以下简称“本协议”），您在此承诺并同意将本协议作为确定双方权利义务的依据。本公司有权不时地对本协议条款做任何修改和补充，并在本网站上公布。对本协议条款的修改和补充将在公布时立即生效。您继续访问和使用本网站即视为接受修订后的本协议。否则，您有权通过停止访问且拒绝使用本网站、注销您在本网站的信息和账号等方式来终止本协议。\n\n您承诺遵守中华人民共和国香港特别行政区和您所在地的法律、法规、规章及其他政府规定，不破坏比特币正常操作秩序，不利用本网站服务组织或参与洗钱等违法犯罪活动。如有违反而导致任何法律后果的发生，您须独立承担所有相应的法律责任。用户发生违法或犯罪行为，或者本网站有相关证据合理怀疑用户可能存在违法、犯罪或违反本协议的行为的，本网站有权中止或终止对该用户的服务，有权在本网站及互联网络上公布该用户的违法、违约行为，有权向有关机关报案并配合有关机关的调查活动，包括但不限于披露该用户的所有用户信息、《隐私条款》项下的个人资料及其他信息，本网站实施上述任何及全部行为所造成的后果、风险及责任由用户自行承担。用户签署本协议即视为理解并接受上述条款，永久性不可撤销地授权本网站公开相关信息及采取相应措施。\n\n《反洗钱公告》为本协议的组成部分，用户接受本协议的同时即视为接受《反洗钱公告》的全部内容。本协议内容包括本协议正文、《隐私条款》以及本网站已经发布的或将来可能发布的各类规则、声明、说明。《隐私条款》、所有规则、声明、说明等为本协议不可分割的一部分，与本协议正文具有同等法律效力。\n\n一、定义\n1. “比特币”：比特币（bitcoin，简称BTC）是一种国际上通用的合法虚拟商品。\n2. “用户”：通过本网站注册成为用户的本网站的所有用户。\n3. “用户注册”：指用户登录本网站，并按要求填写相关信息并确认同意履行相关用户协议的过程。\n\n二、用户注册、交易实名认证及充值\n1. 用户陈述与保证：\n用户本人具有完全民事权利能力和行为能力，已阅读并同意本协议。用户为限制行为能力人的，用户陈述及保证点击同意注册按钮及注册成为用户已获得其法定代理人的同意或确认。用户代表机构注册、登录和使用本网站的，用户陈述及保证其已获得充分授权代表该机构实施行为。\n2. 注册：\n⑴用户同意根据本网站用户注册页面的要求提供有效电子邮箱、联系电话等信息，设置本网站账号及密码，用户应确保所提供全部信息的真实性、完整性和准确性，并承担因任何信息不真实、不完整、不准确所引发的一切法律责任及法律后果。\n⑵用户合法、完整并有效提供注册所需信息的，有权获得本网站账号和密码，本网站账号和密码用于用户在本网站进行用户登录。\n⑶用户获得本网站账号及密码时视为用户注册成功，用户同意接收本网站发送的与本网站管理、运营相关的电子邮件和/或短消息。\n3.用户注册成功后进行比特币使用相关服务前，必须按照本网站的认证要求，提供本人的真实身份证号码，拍摄并上传本人手持身份证的照片，进行实名认证。认证成功后，本网站将向用户分配一个固定的普通账户并与用户的用户名相绑定。\n\n三、用户服务\n1. 可用服务\n⑴ 用户知悉并同意，本网站有权不时对服务项目、服务内容等进行调整（包括终止部分服务）；尽管有上述服务介绍及说明，用户可实际使用的服务以用户使用时本网站展示及实际可用服务的现状为准。\n⑵用户知悉并确认，本网站展示的服务可能由本网站提供或由第三方提供；由第三方提供的服务，本网站将在用户使用时予以提示或说明；用户同意使用第三方服务时遵守第三方用户协议、服务规则及相关规定；用户同意并授权本网站为用户使用第三方服务之目的将用户于本网站的注册信息及《隐私条款》项下的个人资料提供给第三方；用户知悉并确认，尽管第三方服务展示于本网站并通过本网站跳转，与用户使用第三方服务相关的权利、义务、责任等均由用户与第三方自行行使及承担，与本网站无关。\n⑶用户有权按照本网站发布的活动规则参与本网站组织的网站活动。\n2. 使用规则\n⑴用户应当遵守可适用的一切法律法规、规章、规范性文件的规定，保证账户中所有和比特币来源的合法性，不得在本网站或利用本网站服务从事非法或损害本网站或第三方权益的活动，包括但不限于发送或接收任何违法、违规、违反公序良俗、侵犯他人权益的信息，发送或接收传销材料或存在其他危害的信息或言论，未经本网站授权使用或伪造本网站电子邮件题头信息等，使用任何不具备合法来源或比特币从事任何活动，或从事任何非法活动等。\n⑵用户应当妥善使用和保管其在本网站的账号及密码和其注册时绑定的手机号码、电子邮箱以及手机、电子邮箱接收的验证码或验证链接，以及其他使用本网站服务所需的信息。用户在未经本网站同意的情况下不得将本网站账号以赠与、借用、租用、转让或其他方式许可或允许第三方持有及/或使用。 用户对使用其本网站账号和密码、手机验证码及其他信息进行的任何操作和后果承担全部责任。当用户发现本网站账号、密码、验证码或其他信息被未经其授权的第三方使用，或存在其他账号安全问题时，应立即有效通知本网站，并可要求本网站暂停对该本网站账号的服务。本网站有权在合理时间内对用户的该等请求予以核实、判断及采取适当行动，但无论本网站经独立判断是否同意采取适当行动，本网站均不对采取行动前已发生的风险或损失承担任何责任，亦不对是否采取适当行动的决定及采取适当行动的时间作出任何承诺或承担任何责任。\n3. 服务中止或终止：\n发生下列情形之一的，本网站有权中止或终止向用户提供服务，并合理通知用户：\n⑴对网络设备进行必要的保养及施工的；\n⑵出现突发性的网络设备故障的；\n⑶ 本网站所使用的网络通信设备由于不明原因停止，无法提供服务的；\n⑷ 由于不可抗力因素致使本网站无法提供线上服务；\n⑸相关政府机构要求的。\n4.发生下列情形之一的，本网站有权随时中止或终止向用户提供服务而无须事先通知用户：\n⑴用户提供的个人资料不准确，不真实，不合法有效的；\n⑵用户使用任何第三方程序进行登录或使用服务的；\n⑶用户滥用权利损害本网站利益的；\n⑷用户发生损害其他用户的行为的；\n⑸ 用户存在或本网站合理认为用户存在违反法律法规规定的行为的；\n⑹ 用户有违背社会风俗和社会道德的行为的；\n⑺用户违反本协议其他约定的。\n\n四、用户的权利和义务\n1. 用户有权按照本协议约定接受本网站提供的服务。\n2. 用户有权随时终止使用本网站服务，但除非合同另有约定，用户不能提前赎回理财产品。\n3. 用户有权随时转入或转出比特币（因用户涉嫌违法犯罪或发生本协议约定的情形，有关机关或本网站依本协议约定对用户账户采取查封、冻结、禁止使用等限制措施的除外），但转出比特币时需向本网站支付相应的手续费用。\n4. 用户对注册时提供的个人资料的真实性、有效性及安全性负责。\n5. 用户不得干扰比特币的正常进行、破坏秩序，不得利用任何来源不清或不具备合法来源的比特币从事，不得从事任何违法犯罪活动。\n6. 用户不得以任何技术手段或其他方式干扰本网站的正常运行或干扰其他用户对本网站服务的使用。\n7. 如用户因在本网站中进行比特币操作与其他用户产生纠纷，用户须申请司法机关或行政机关依法向本网站调取相关资料，本网站将不负责通过其他途径提供相关资料。\n8. 用户不得以虚构事实等方式恶意诋毁本网站的声誉，不得实施任何损害本网站合法权益的行为。\n9. 若信息网络连接故障、电脑、通讯、电力或其他系统的故障、工作人员失误操作等原因，导致本网站向用户重付、多付比特币时，用户有义务将该等重付、多付的部分立即原路径返还。用户最迟不应晚于收到本网站合理告知或提醒之日起10日内完成该等返还。\n\n六、本网站的权利和义务\n1. 如用户不具备本协议约定的注册资格，则本网站有权拒绝用户进行注册，对已注册的用户有权注销其本网站用户账号，本网站有权就因此而遭受的损失向前述用户或其法定代理人、授权主体或责任主体主张赔偿。同时，本网站保留其他任何情况下决定是否接受用户注册的权利。\n2. 本网站发现账户使用者并非账户初始注册人时，有权终止该账户的使用。\n3. 本网站合理怀疑用户提供的信息错误、不实、失效、不完整或不合法，用户有损害其他用户的行为，用户有违背社会风俗和社会道德行为，或用户存在其他违反本协议约定的行为时，有权通知用户更正、更新信息或中止、终止为其提供本网站服务。\n4. 本网站有权在发现本网站上显示的任何信息存在明显错误时，对信息予以更正。\n本网站有权随时转让、修改、中止或终止本网站任何服务，本网站行使上述权利无须事先告知用户，但将以公告等适当方式将转让、修改、中止或终止任何服务的情况通知用户，并尽合理努力避免用户账户发生损失。\n6. 本网站应当采取必要的技术手段和管理措施保障本网站的正常运行，并提供必要、可靠的操作环境和服务，维护比特币操作秩序。\n7. 本网站通过加强技术投入、提升安全防范等措施保障用户的账户安全，有义务在用户账户出现可以预见的安全风险时提前通知用户。\n8. 本网站有权在本协议履行期间及本协议终止后保留用户的注册信息及用户应用本网站服务期间的全部信息及数据（包括《隐私条款》项下的个人资料），但不得非法使用该等信息。\n9. 本网站有权随时删除本网站内各类不符合相关法律法规、规范性文件或本网站规定的信息或内容（包括任何用户发布或传播的任何信息或内容），本网站行使该等权利不需提前通知用户。\n10.用户发生违法或犯罪行为，或者本网站有相关证据合理怀疑用户可能存在违法、犯罪或违反本协议的行为时，本网站有权中止或终止向用户提供服务而无需通知用户，有权在本网站及互联网络上公布用户的违法、违约行为，并有权将该等内容记入任何与用户相关的信用资料和档案。\n11. 用户发生违法或犯罪行为，或者本网站有相关证据合理怀疑用户可能存在违法、犯罪行为时，本网站有权冻结该用户在本网站的所有账户及限制或禁止用户使用本网站的所有功能，并有权按照反洗钱法律法规及其他法律法规采取其他必要、合理的措施。本网站将积极配合警方调查，向有权机关提供该用户的所有注册信息及操作信息，包括但不限于姓名、身份证号码、联系方式、照片、操作记录等资料。\n12.如因用户违法或违反本协议条款而导致本网站遭受了任何声誉损害、经济损失或产生了任何费用，本网站有权要求该用户自负费用澄清事实、为本网站恢复名誉，并赔偿本网站的全部损失或费用。\n\n七、责任免除\n在法律允许的范围内，不论在何种情况下，本网站对由于信息网络设备维护、信息网络连接故障、电脑、通讯或其他系统的故障、电力故障、罢工、劳动争议、暴乱、起义、骚乱、恐怖袭击、地震、火灾、洪水、风暴、爆炸、战争、政府行为、司法行政机关的命令、任何不可抗力或任何本网站无法合理控制的原因而造成的不能服务或延迟服务，以及用户因此而遭受的损失不承担责任。\n\n八、知识产权\n1. 本网站所包含的全部智力成果包括但不限于网站标志（LOGO）、数据库、网站设计、文字和图表、软件、照片、软件编译、源代码、应用程序、应用程序编程接口的著作权，以及其他与本网站有关的任何著作权及其他知识产权均归本网站所有。用户不得复制、更改、拷贝、模仿、发送或使用前述任何材料或内容，不得为任何目的自行实施、利用、转让或许可他人实施上述知识产权。任何未经授权对本网站内容的使用均属于违法行为，本网站将追究相关法律责任。\n2.本网站名称中包含的所有权益（包括但不限于商誉和商标、标志）均归浙江场景区块链科技有限公司所有。\n\n九、协议的变更和终止\n1. 用户同意本网站有权随时对本协议内容或任何服务条款、操作规则等进行变更，并在本网站予以公告，变更自公告发布之时或公告记载的生效日生效，如用户继续使用本网站提供的服务即视为用户同意该等变更，如用户不同意变更，须立即停止使用本网站的任何服务，并注销账户。\n2. 用户注销账户、本网站依据本协议约定注销用户账户、终止对用户提供服务的，本协议终止\n3. 本协议终止后，用户无权要求本网站继续向其提供任何服务或履行任何其他义务，包括但不限于要求本网站为用户保留或向用户披露其原有账户的任何信息，向用户或第三方转发任何其未曾阅读或发送过信息等。\n4.本协议终止后，用户有权取回账户内的比特币或由本网站按照相关法律法规的规定予以处理。因用户原因导致清理结算障碍的，一切风险、损失及责任由用户自行承担。\n\n十、隐私政策\n1. 为提供本网站服务，用户同意本网站对用户注册信息（包括用户个人身份信息）、用户访问本网站页面或使用本网站服务时本网站接收的用户浏览器服务器数据（包括IP地址等数据）、用户操作数据及本网站通过合法途径取得的其他用户信息予以记录、保存及使用。除本协议另有约定外，本网站不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享和交易用户的个人信息；为方便用户使用本服务，用户同意本网站对用户及/或用户机构的身份和操作信息进行综合统计；为实现用户使用本网站展示的第三方服务之目的，用户同意并授权本网站将用户的注册信息以及本条项下的其他用户信息或数据提供给第三方。本网站不会披露任何可能用以识别用户个人身份的资料，但第三方从用户的用户名或其它可披露资料分析得出用户个人身份资料的，本网站不承担任何责任。\n2. 用户同意本网站可披露或使用用户的个人信息以用于识别和确认用户的身份，或解决争议，或用于确保网站安全，防止或限制违法或犯罪活动。用户同意本网站可披露或使用用户的个人信息以保护用户的生命、财产之安全或为防止严重侵害他人之合法权益或为公共利益之需要。用户同意本网站可披露或使用用户的个人信息以改进本网站的服务，并使本网站的服务更符合用户的要求，从而使用户在使用本网站服务时得到更好的使用体验。用户同意本网站利用用户的个人信息与用户联络，并向用户提供用户可能感兴趣的信息，如：介绍、推销产品、服务、促销优惠或者商业操作机会的商业性短信息等。\n3. 当本网站被法律强制或依照政府或有权机关的要求而提供用户的信息时，本网站将善意地披露用户的资料。当本网站需要保护本网站、本网站的代理人、客户、用户和其他人的权益和财产，包括执行本网站的协议、政策和使用条款时，本网站将善意的披露用户的资料。\n4. 用户同意如果本网站拟进行企业并购、重组、出售全部或部分股份和/或资产时，本网站有权在与前述交易的相关方签署保密协议的前提下向其披露用户的资料以协助本网站完成该等交易。\n5. 本网站不对本网站以外的网站的隐私声明或其他内容负责。\n6. 其他隐私政策以《隐私条款》记载为准。\n\n十一、反洗钱\n1. 本网站遵守和执行香港特别行政区适用的与反洗钱相关的国际条约、法律、条例（以《贩毒（追讨得益）条例》和《有组织及严重罪行条例》为核心）、行业监管规定及指引（例如：香港金融管理局公布的反洗钱准则及操作规程、防止清洗黑钱活动指引）的规定，对用户进行身份识别、客户身份资料和服务记录保存制度，以及大额和可疑操作报告的制度。\n2. 用户注册、挂失账户密码或者资金密码时，应当提供并上传身份证照片，本网站对用户提供的身份信息进行识别和比对。本网站有合理的理由怀疑用户使用虚假身份注册或使用服务时，有权拒绝注册或者停止服务、冻结、注销已经注册的账户。\n3. 本网站参照香港金管局相关准则、规程和指引，以及可适用的其他法律、条例等的规定，保存大额操作和有洗钱嫌疑的操作记录，向监管机构报告可疑操作，并在监管机构要求提供记录时，向监管机构提供。\n4. 本网站对用户身份信息以及大额、可疑操作记录进行保存，依法协助、配合司法机关和行政执法机关打击洗钱活动，依照法律法规的规定协助司法机关、海关、税务等部门采取查询、冻结和扣划等措施。\n5. 根据相关反洗钱政策及为保障客户资产安全，汇款人姓名必须与实名认证姓名一致。\n6.如果本网站发现或收到他人举报或投诉用户存在或可能存在反洗钱法律法规禁止的行为，本网站有权对用户账号采取冻结、封禁、注销等措施，且不因实施上述行为向用户承担任何责任。\n\n十二、风险提示\n1. 互联网是全球公共网络，是去中心化的，并不受任何一个机构所控制。 数据在互联网上传输的途径不是完全确定的，可能会受到非法干扰或侵入。在互联网上传输的数据有可能被某些未经许可的个人、团体或机构通过某种渠道获得或篡改。 互联网上的数据传输可能因通信繁忙出现延迟，或因其他原因出现中断、停顿或数据不完全、数据错误等情况，从而使数据或其传输出现错误、延迟、中断或停顿。 用户的网上身份可能会被泄露、仿冒，用户自身疏忽可能造成账号或密码泄露，可能给用户造成损失。用户使用的计算机可能因存在性能缺陷、质量问题、计算机病毒、硬件故障及其他原因，而对用户的登陆、操作时间或操作数据产生影响，给用户造成损失。 上述风险所导致的损失或责任，均应由用户自行承担，本网站对此不承担任何责任。尽管如此，本着对用户负责的态度，本网站将采取先进的网络产品和技术措施，最大限度地保护用户资料和操作活动的安全。\n2. 比特币操作有极高的风险。比特币市场是全新的、未经确认的，而且可能不会增长。目前，比特币主要由投机者大量使用，零售和商业市场使用相对较少，因此比特币价格易产生波动，并进而对比特币操作产生不利影响。比特币市场没有涨跌停限制，交易24小时开放。比特币由于筹码较少，价格易受到庄家控制，可能发生暴涨或暴跌情况。 参与比特币操作，用户应当自行控制风险，评估比特币操作价值和操作风险，承担损失全部操作的经济风险。因相关法律、法规和规范性文件的制定或者修改，导致比特币的操作被暂停或者禁止的，因此造成的经济损失全部由用户自行承担。\n3. 用户一经在本网站注册，即视为用户已经完全了解并理解在本网站进行操作及使用本网站其他服务的风险，并且同意承担可能发生的风险或损失。\n\n十三、违约责任\n1. 用户违反本协议的约定即构成违约，用户应当承担违约责任。\n2. 如因用户提供的信息不真实、不完整或不准确给本网站造成损失的，本网站有权要求用户对本网站的损失进行赔偿。\n3. 如用户违反法律法规规定或本协议约定，在本网站或利用本网站服务从事非法活动，本网站有权立即终止继续对其提供本网站服务，注销其账号，并要求其赔偿由此给本网站造成的损失。\n4如用户以技术手段干扰本网站的运行或干扰其他用户对本网站使用，本网站有权立即注销其本网站账号，并有权要求其赔偿由此给本网站造成的损失。\n5. 如用户以虚构事实等方式恶意诋毁本网站的声誉或发生其他有损本网站声誉的行为，本网站有权要求用户向本网站公开道歉，赔偿其给本网站造成的损失，并有权终止对其提供本网站服务。\n6.用户同意，任何情况下，本网站向用户承担赔偿责任的范围仅限于用户的直接损失（包括用户因主张违约责任而支出的合理的律师费和其他开支），不包括任何预计收入或利润的损失、因丧失签约机会而发生的损失，因数据泄露或被盗用而造成的损失，或者任何特殊的、间接的损失；且除本网站存在故意或重大过失外，在任何情况下，本网站向用户承担的任何违约责任的总额不超过用户就相关服务已向或应向本网站支付方的服务费用总金额。双方确认，在赔偿损失时设定了限额，是因本网站在订立本协议时无法预见到用户的损失；如用户的损失可能大于本条约定的赔偿限额，用户应当在签订本协议时告知本网站，本网站将根据风险大小与用户另行协商确定服务价格。\n\n十四、争议解决\n1. 因本网站提供服务所产生的争议均适用香港特别行政区法律。\n2. 由本协议引起的、或与之相关的任何纠纷、争议或索赔，由香港国际仲裁中心（HKIAC）依据该中心届时有效的仲裁规则进行裁决。\n3. 用户与本网站其他用户或其他网站用户之间因比特币操作或使用本网站服务而产生的任何法律关系及法律纠纷，本网站不对此承担法律责任，由纠纷双方自行解决。\n\n十五、协议的生效和解释\n1. 本协议于用户点击本网站注册页面的同意注册并完成注册程序、获得本网站账号和密码时生效，对本网站和用户均具有约束力。\n2. 若本协议的部分条款被认定为无效或者无法实施时，本协议中的其他条款仍然有效。\n3. 本网站就具体服务公布的任何附加服务条款、使用规则或说明与本协议正文不一致的，该具体服务项下，优先适用该等附加服务条款、使用规则或说明。\n4. 本协议最终解释权归本网站所有。\n\n十六、投诉与咨询\n本网站建立专业的客服团队，为用户提供及时的疑难解答与投诉反馈。若用户在使用本网站的过程中有任何的疑问、投诉和咨询，可随时发送电子邮件到本网站指定的电子邮箱：BD@DIORPAY.COM</string>
    <string name="update_pwd">交易密码修改成功！</string>
    <string name="add_wallet">请先添加钱包！</string>
    <string name="trust">因为信任 绝不辜负</string>
    <string name="trade_record">交易详情</string>
    <string name="in_address">收款地址</string>
    <string name="out_address">转出地址</string>
    <string name="poundage">手续费</string>
    <string name="block_height">区块高度</string>
    <string name="trade_number">交易号</string>
    <string name="trade_type">交易类型</string>
    <string name="coin_out">转账</string>
    <string name="coin_in">收款</string>
    <string name="version">版本</string>
    <string name="record">更新记录</string>
    <string name="log_info">日志详情</string>
    <string name="sure_ing">确认中</string>
    <string name="finish">成功</string>
    <string name="done">完成</string>
    <string name="read_finish">已全部设置为已读！</string>
    <string name="toast_upload_avatar">头像上传成功！</string>
    <string name="is_register">该手机号码已被注册！</string>
</resources>
